有冇人老豆老母好中意打擊自己個仔

我知實有
永遠都只會話你錯
又話份工冇用 又貼錢打工
大佬 自己搵食架生
你唔好話搭巴士都係貼錢返工
做公務員又好有前途？做狗有用咩？
我都只係想80年人生過得有意思
唔係為打工而做人姐

就黎忍唔住想